
                      No entiendo a la gente que critica la pelicula, comparandola con el señor de los anillos u otras sagas.
Esto es Warcraft te cuenta la historia sobre estos juegos que a tanta gente ha entretenido y no solo por su jugabilidad sino sobre todo por su historia.

Para mi el director ha sabido meter al jugador en la gran pantalla y es cierto que en algunos momentos le falta "algo" pero ni mucho menos merece las criticas que he leido por ahí.

Esto es cine para gamers de Warcraft sobre todo, al igual que hay cine de sagas literarias, que a lo mejor si no lo has leído no lo entiendes.

En fín espero que tenga continuación y podamos seguir disfrutando del mundo Warcraft.
        
            